如果打疫苗有錢收你打唔打

當自己做緊藥物測試俾錢人試藥？

無錢都要架啦

打撚完俾5千萬美金就ok!

大把老野打先啦, 做白老鼠, 所以唔會派錢

可能有反效果，某程度上咁做係會令人更加懷疑個疫苗係咪有問題，如果冇問題就唔會派錢啦

又或者真係好窮個班咪會打囉

睇唔明？總共即係有一萬？

打針5千
中招5千

命仔緊要 5000蚊試藥wo

俾啲路宿者 道友試咗先

你想中招先定打針先

50萬都唔打，講明出事免責，仲攞自己條命較飛

5000 梗係打

國產 不了

moderna 即打

大把廢老去

打
最緊要有旅行去

一定無可能啦，林鄭唔會咁豪。

搞咁撚多野做咩啊
叫你班達官貴人，日日上電視嗰班
全港直播現場打疫苗先講啦
呢啲嘢真係同舟共濟獅子山下精神
你班高官同埋你班政府打手諗吓係唔係

試藥比錢係正常喎

有錢都唔知仲有冇命享啦

打之前去問下5千蚊夠唔夠買副棺材

依家係病毒感染你唔係你去接觸病毒
幾時到你揀